有冇人覺得應該廢除渣打馬拉松

今年又有人跑到命危
受傷率又高
個個都去行路 有人求婚都有
都唔撚係跑步 垃撚圾
最緊要係搞到呀婆過唔到馬路

強烈要求廢除渣馬 還呀婆一條路

馬拉松就係為左紀念有人跑到死

搞咁耐最後都係俾佢過

點解兩條差佬唔摺埋架車幫佢拎過去 又唔係拎唔起

可能2條差佬真係拎唔起架車呢